人愈大愈唔想過年

細過好鐘意新年 買NDS 遊戲機都係靠呢筆錢
童年嘅時間永遠都好快過 由出嚟做嘢開始 新年已經變咗難堪嘅節日
你以為逗利是仲好開心？
唔係 筆錢最終都係去返屋企人手上 仲俾說話你聽 新年應該俾多啲家用
一班親戚每年圍繞嘅問題 你返咩工？人工幾多？你另一半呢？ 無限輪迴地重複問又重複答
真係好煩 有無人想新年呢個節日快撚啲消失

因為過年最開心個個已經唔係你

而家眼見班小朋友都唔多開心得去邊
都係拎住部手機撳

以前大人打麻雀，小朋友圍堆一齊玩
好懷念